勒邦占士：「對我而言，首3場只是試探性的比賽。」

騎士以102-110不敵勇士。此役過後，騎士在季後總決賽中以0-3落後勇士。賽後騎士前鋒勒邦占士接受媒體採訪，對反勝充滿了信心。

占士說道：「對我而言，首3場只是試探性的比賽。關於他們應對我的方式，我已完全了解，我也差不多搞清自己在進入Game 4時該怎麼做了。」

占士續預言道：「他們痛宰了我們三場，毫不留情，我們再反勝他們四場，像利物浦於2005年歐冠盃決賽反勝AC米蘭一樣。」

Nineup報記者提醒：「但上個月利物浦在決賽敗給皇馬了。」

占士反駁道：「利物浦還有Game 2，英超亞洲挑戰盃！他媽的難道不捧盃在望嗎？」

9up報！！！！

如果真係0-3反CUP到
超越MJ啦

冇他媽的同no!no!no!

最近做完幾個IPO,返工無咁忙

你有視障？

機會都幾高，80%

sor9ry

又反cup到既話你將會成歷史第一

LBJ: 勇士嘅極限到咗啦 而家由我騎士發揮

勇士雙carry喎

利申：4：1

Audit
定 ibd

應該可以去選總統

Audit狗，不了

吾皇，上次反cup三場都只係好彩咋

咖哩嚟緊會失手

又抽我猁

咪計埋失手

邊隻字有抽痢？

屌，認真睇左開頭

幾驚冇他媽的 好在最後都有

講到好似假新聞咁

他媽的！